运行bundle exec rake assets:precompile --trace遇到如下错误:

** Invoke assets:precompile (first_time)
** Execute assets:precompile
/usr/local/rvm/rubies/ruby-1.9.3-rc1/bin/ruby /usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/bin/rake assets:precompile:all RAILS_ENV=production RAILS_GROUPS=assets --trace
** Invoke assets:precompile:all (first_time)
** Execute assets:precompile:all
** Invoke assets:precompile:primary (first_time)
** Invoke assets:environment (first_time)
** Execute assets:environment
** Invoke environment (first_time)
** Execute environment
** Invoke tmp:cache:clear (first_time)
** Execute tmp:cache:clear
** Execute assets:precompile:primary
rake aborted!
Unexpected token: punc (:) (line: 2, col: 12, pos: 14)

Error
    at new JS_Parse_Error (<eval>:1720:22)
    at js_error (<eval>:1728:15)
    at croak (<eval>:2189:17)
    at token_error (<eval>:2196:17)
    at unexpected (<eval>:2202:17)
    at Object.semicolon [as 1] (<eval>:2222:51)
    at prog1 (<eval>:2770:29)
    at simple_statement (<eval>:2362:35)
    at <eval>:2257:59
    at block_ (<eval>:2459:32)
  (in /usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/faye-rails-1.0.7/vendor/assets/javascripts/faye-browser-min.js.map)
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:34:in `rescue in block in eval'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:28:in `block in eval'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:80:in `block in lock'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:78:in `call'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:78:in `Locker'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:78:in `lock'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:27:in `eval'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/execjs-1.4.0/lib/execjs/ruby_racer_runtime.rb:19:in `exec'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/uglifier-1.3.0/lib/uglifier.rb:100:in `compile'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/compressors.rb:74:in `compress'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/processing.rb:265:in `block in js_compressor='
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/processor.rb:29:in `call'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/processor.rb:29:in `evaluate'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/tilt-1.3.4/lib/tilt/template.rb:77:in `render'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/context.rb:193:in `block in evaluate'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/context.rb:190:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/context.rb:190:in `evaluate'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/bundled_asset.rb:26:in `initialize'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:252:in `new'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:252:in `build_asset'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/index.rb:93:in `block in build_asset'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/caching.rb:19:in `cache_asset'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/index.rb:92:in `build_asset'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:169:in `find_asset'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/index.rb:60:in `find_asset'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/static_compiler.rb:19:in `block in compile'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:219:in `block in each_logical_path'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:206:in `block (2 levels) in each_file'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:196:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:196:in `each_entry'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:204:in `block in each_file'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:203:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:203:in `each_file'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/sprockets-2.2.2/lib/sprockets/base.rb:217:in `each_logical_path'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/static_compiler.rb:18:in `compile'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/assets.rake:56:in `internal_precompile'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/assets.rake:70:in `block (3 levels) in <top (required)>'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:228:in `call'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:228:in `block in execute'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:223:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:223:in `execute'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:166:in `block in invoke_with_call_chain'
/usr/local/rvm/rubies/ruby-1.9.3-rc1/lib/ruby/1.9.1/monitor.rb:211:in `mon_synchronize'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:159:in `invoke_with_call_chain'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:152:in `invoke'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/assets.rake:60:in `block (3 levels) in <top (required)>'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:228:in `call'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:228:in `block in execute'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:223:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:223:in `execute'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:166:in `block in invoke_with_call_chain'
/usr/local/rvm/rubies/ruby-1.9.3-rc1/lib/ruby/1.9.1/monitor.rb:211:in `mon_synchronize'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:159:in `invoke_with_call_chain'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:152:in `invoke'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:143:in `invoke_task'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:101:in `block (2 levels) in top_level'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:101:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:101:in `block in top_level'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:110:in `run_with_threads'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:95:in `top_level'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:73:in `block in run'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:160:in `standard_exception_handling'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:70:in `run'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/bin/rake:33:in `<top (required)>'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/bin/rake:19:in `load'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/bin/rake:19:in `<main>'
Tasks: TOP => assets:precompile:primary
rake aborted!
Command failed with status (1): [/usr/local/rvm/rubies/ruby-1.9.3-rc1/bin/r...]
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/file_utils.rb:53:in `block in create_shell_runner'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/file_utils.rb:45:in `call'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/file_utils.rb:45:in `sh'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/file_utils_ext.rb:40:in `sh'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/file_utils.rb:80:in `ruby'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/file_utils_ext.rb:40:in `ruby'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/assets.rake:12:in `ruby_rake_task'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/assets.rake:21:in `invoke_or_reboot_rake_task'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/actionpack-3.2.12/lib/sprockets/assets.rake:29:in `block (2 levels) in <top (required)>'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:228:in `call'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:228:in `block in execute'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:223:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:223:in `execute'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:166:in `block in invoke_with_call_chain'
/usr/local/rvm/rubies/ruby-1.9.3-rc1/lib/ruby/1.9.1/monitor.rb:211:in `mon_synchronize'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:159:in `invoke_with_call_chain'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/task.rb:152:in `invoke'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:143:in `invoke_task'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:101:in `block (2 levels) in top_level'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:101:in `each'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:101:in `block in top_level'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:110:in `run_with_threads'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:95:in `top_level'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:73:in `block in run'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:160:in `standard_exception_handling'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/lib/rake/application.rb:70:in `run'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/gems/rake-10.0.3/bin/rake:33:in `<top (required)>'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/bin/rake:19:in `load'
/usr/local/rvm/gems/ruby-1.9.3-rc1/bin/rake:19:in `<main>'
Tasks: TOP => assets:precompile


从出错栈可得知，是从faye-browser-min.js.map文件引发的。

解决访问为删除该文件即可。期待别人给出错误原因～